[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4691)

@@

slow

Slow

客gogogo

咩撚野 岩先我比人串點會買半和喎俄超

上盤 全大

岩岩夠
有人話咩奧倫堡主場未試過半大啦

精算閃擊綠格係咪你做？

只賭俄假

寶高單蛇聯手

又要追數

好想賭馬

星期六馬拉松式賭波 已經完結 之後冇場值得賭

原來奇蹟半大

必爺又執幾十個

又半大仲諗住食半格算

俄超專家又勁中半大

有冇人就算俄假呢排成日半大 但都唔會屌 次次都自己真係落手買 都係要損手所以都係唔敢掂

啱啱先跑完

1.5無買 我見佢主場10場10場都半細

今場就開大

悉尼唔刷角，今日咪一樣刷爆

呢排心態幾好
買左0.75大低水照殺

勁到又想幫你宣傳了
出5中5

中左咪想賭

尋日半場0:1咪輸左

派左錢未？

半大Gel!

已派

仲有兩場俄超點睇

有無人9:30繼續半大？

辛尼特唔抵摶 宵夜注就無所謂

你9場 2-10QP 勁中

乜狗會依家智甲都開角

支持

仲靠梁家俊中左條高水pq

應該要場場都開啦

信仰住例飛
仲要得兩倍幾咁少

1.16開-1? 鬼鬼地

搵左人開工操盤

差4角俾埋我

我了

辛尼特3:0先收晒搵你老母買

軍情

辛尼特後衛馬馬拿依舊因十字韌帶傷患缺陣，但隊長伊雲洛域坐完波監歸隊。

烏拉爾有耶美恩洛夫比賽狀態存疑，以及保美奧停賽。

辛尼特
停賽：／
上陣成疑：／
受傷/缺陣：馬馬拿（十字韌帶）

烏拉爾
停賽：保美奧
上陣成疑：耶美恩洛夫（比賽狀態）
受傷/缺陣：／

重心推介
主勝

精明才子 定行雲流水

行雲流水 串埋莫雷拉

-.- 唔知點同你溝通好

係

7c

SOR囉波利子

精彩千里 精算閃擊都關你事

連續幾場半大 真係上樓

仆街，點會諗到就係今場開半大

8c-2

-2

辛尼特要3:0收哂 咁不如買2.5b算

信仰注

上場辛尼打烏法 叫足90分鐘都0:0

細波下盤頂撚著啦喂

俄超都半大 點賭

買半大

9.5b快

唔係半大角大開哂咁得人驚下話

今日係俄超半大奇蹟日
信就有
唔講咁多我買多條過關先

半 大手足仲追唔追下場

智假墨假俄超

-2 fast

星期六日晚得呢d波賭 世界末日未

有時d野唔好鬥氣
連續開左幾日了

勁

好想買 求屌醒

辛尼特最近有場00

一陣辛尼特又撚狗

快入多球

正常呢啲時間應該屌緊西甲德乙波

近期閪到仆街

9.5s力頂

追 好路，買到斷為止

細波未驚過

你行雲流水中完仲要JER我

好似買3.5b好d 個盤開到炒撚硬咁

大家睇路

開左幾日啦諗閪咩買落去就係

俄超都角大

中曬3 1 $288

Hi

Bogo lm

我隨

我

9.5s

半客

有運就要追照買啦

Lm

-2 Fai la

我屌 買完2.5s@2.02, 轉頭變做2.1

感覺上呢場盤怪d
買少d算

Gogogo la

斯巴達又準備好比人入

大球重飛

-2c

係，買少少算

1-2

好快

好似上咗賊船咁

999999

999999-1

9c -1

-1c

等gel

斯巴達READY

9.5b cashed!

Gellllllllll
88

10c 收錢

10

角有幾多個盤

9.5s gel

其實JC唔差在開埋即場啦

10.5b gel duck

戇鳩鳩jC

唔係掛又三格

Cup味啊屌

快啦
三格角大等緊收

1:1完場
撚鳩賭仔

9:30係咪好難半大

主仲有半格

辛尼特好似蛋陣

主

細波下盤頂撚著

俄假半大角大 咩世界

比多2c啦

澳假就咩都細

佢蛋陣先仆街
辛尼特賤種狗黎
同果d咩波圖 賓菲加 布拉加齊名

三枱角大咩賠率？

差主盤

細波著哂火

記錄係用黎破

1比3未

今日成績，執咗皮幾野

4.3 而加都11

咩話 主盤仲有半格

派我

換入左舒夫真高

3.9咋

奧倫堡都炒到烏拉爾兩粒
辛尼特呢場應該456

買下盤洗唔洗驗腦

主盤無了 應該好快會被人cup

依個分析

角球大細 星期六 3 FC奧倫堡 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
大 [9.5 個] @ 1.90 $2000

馬會近幾場都推介細波，全部開哂半大

今日都執少少

主應該點都keep到半格 掛

點解羅巴會走左去角細陣營
明明開頭勁多角大一齊中

問你

我而家都唔買角小了

精選推介：入球細

佢俾機會你買佢對家啊

俾你jer囉

我之前跟角大中到呯呯聲

對家？

辛尼特lead緊6分 可能又閪都唔奇
但烏拉爾真係信唔過....

入未啊?
唔撚係又和波?

12c

大家知唔知少少點解？

開爐之前出好多角大水
羅船長
我跟好多

駁唔到

13c

主全格味

有條仲少 等陣

LM

Cls 13c
只係買左9.5

3格

真係CLS
俄超都13C

1-2未

我今日都冇jer la屌
如果我jer仲唔叫黃金大字11.5B咩
我都係自私買

3枱角大 尾個格5倍？

客cup派2個300

三格搞撚掂

same
事前都唔係好敢買10.5 點知60mins 爆到咁

今日執左少少

3.9ja

盲？

me

人地特登唔上水俾你jer唔

賽前諗緊半大三格揀一飯 點知兩樣都有

1:0炸左客個球？？

爽
世界變
俄超都半大角大

半2全2 細波下盤 頂多15分鐘

斯巴達全格派500

OK

睇錯？

角爆到

3場細波大波末日啦

正式宣布 俄超世界第一

去左嘉嘉係我老婆既時空

和波3串1

無 烏法U20岩岩1－1炸
左

一陣仲有兩場
一陣兩場0:0

入錯link

巴打唔好亂嚇人啦
我即刻去睇馬會賽果係半場11

老鼠角大 俄超半大角大

要逆向思考去賭了

半大都派埋錢

呢d就真係少少
上面個d

你中唔中
唔入波會中肺炎

ok

呢幾日邪過邪鬼睇埋今晚咩料

買左10.5 ja

試過啦半場1:1 全場2:0
一出黎var取消上半場絕殺個球

奧雷堡班人好勁
兩日踢兩場波仲可以走足全場

咁係咪照樣 派半大？

但澳職輸撚死

食左藥 要驗尿

GOAL

12

1－2

終於cup

斯巴達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上盤搞撚掂GOALLLLLLL!

Goal

搞咁多野咪又係斯巴達

主盤頂住

3.5-1 快

1:2

屌你老母Gel乜撚

上個po TOT仲問邊撚個會買斯巴達

莫斯科一個劇本用兩晚

goalllll

半場全退
全場2:0

大波搞掂 嚇死

呢期俄超興玩反杯

斯巴達!!!!!!!!!!!! 頂住

彩都派埋

莊家做野

完全封鎖左條傻鳩

1-0 1-1 1-2中哂我超導演

我正式宣佈

墨超, 俄超 先是正氣聯賽 , 角大入球大主盤開晒

澳職 屌爆你老母, 全隊中肺炎啦, 仆你個街

又反cup

上盤手足

我立即屌你老母

呢個真

出左名傻鳩 仲有人理佢？

條撚樣幾多次gel出事

上個POST唔知邊個巴打

2.5B
上盤
半大

多謝你..先收2注..追返少少馬本

cupped

半大✅✅
全大✅✅
上盤

反cup左啦

想知上盤係咩盤

巴打真心有料勁中 我了

想問下咁耐以嚟有冇試過一場波3:2
之後超過法定紅牌， 會當三比零完場？
馬會會點計

下場繼續追角大

俄假 我只信moscow

我🤣🤣

-1.5

平半

Me

巴打幾旺

KENTOOOOOOOOO!!!

佢上盤下盤都出嚟gel

仲有美職 屌爆佢老母閪 同澳職班撚樣一齊空難

平半2.1-2.16

講錯 我愛你

有+個d就係

條友場場都中點同佢鬥

俄超啲套路老土到

好彩你GEL

你去專職煮野食啦

美職上次唔係正氣球大角大咩

出咗水就唔派啦 希望3條飛全中

kento旺到 跟實你

錢都派埋 攞咗啲錢嚟買係咪會負數balance

記仇到

未見過Sor
但上面個場真係好經典 因為我買半客 點都輸

俄超正氣半大全大角大

好癲 中哂

單蛇no goal都唔差我了

全北廢車試過啦

呢加到我GEL
點輸?

帽蛇勁到！半格都無埋

多謝你巴打
留意住你個名先..以後長跟

強行搶錢

真自私賭算
去飲食台先

佢係咪都gel

挽留

Asw幾時中肺炎

做咩

屈福特1－0

今晚煮咩

9點上盤有冇？

今日拎幾k閒錢跟下你 仲有冇水出

我直頭追故模式算

其實狗會都幾輸打贏要
人地就係見贏先推落去 輸左未必追買
佢走黎負鳩人

個人覺得太深

屌 中柱

星期六日本來既馬拉松 搞到依家要賭呢啲西波

Sparta

屌你老味賤種隊同我追和呀

佢要左主
連續2日俄超佢都係咁
主入先之後客追和
然後佢講多兩講就cup埋

跟實

幫大家慳錢

0930上盤有冇

2130 角大 唔撚諗了

狗會無改錯名

9.5b

食埋晏晝個risotto only
Maybe portobello TMR

巴打有冇推介
追數

斯巴達頂實

莫c科 整多粒 開個-1

-1.5/-2

1-2ft

💁🏿‍♀️英文字個個

個場我都有買我買左波膽4:0同5:0
派左4:0
佢好似彈弓手去返3:0 有無記錯？

今場冇出喎
你搞錯係有條jer佢嗰條友出咗主隊

中

奧雷仲有氣屌打勁撚到

跟紅頂白。旺就要跟

買左呢場俄超係咪唔夠時間派黎推九點半？

9:30想買下盤辛尼特唔似炒得起

不gel頭是美德 早幾日半7全8比人gel走我仲記得

有冇重心
賭埋今晚 想串

屌 係wo

On9到

你唔係以為佢地正手啊

跟

Dllm 莫斯科個龍神救

-1.5/-2同2.5b差不多水位
我不如買2.5b

平安鐘

俄超專家心水爐

已勁中高水半全大

唔夠

呢個最準

屌你老母！！！ 又買俄超輸錢 ！

點解大波交叉左

要推

姐係代表莊家睇客隊廢到入唔倒波

屌你補番個和波先

咁都西？

中果兩注就叫專家 辣殺爐

本身有得睇英超西甲 依家逼你去睇俄超唔西咩

得蛇而家先認真

買左咩

頂撚實！

好睇仲好賭兩回事
英超好睇唔好賭

英超好惡賭 德甲仲易賭

墨假其實幾好睇

英超一堆西波讓深盤

15C cls
半6全15

又開三格

英超前幾年好好賭架big6 一齊贏
又會刷數據爭神射手
場場567

仲有一堆上盤直接輸鳩埋

Cls 一貼完條link2206>2315

好多cd rom

最緊要宣傳

半大角大 俄超黎？

大把爐都係咁儲幾千人

正氣聯賽

你日洗夜洗

2130如何部署

1:3

1-3

gooooooal

客ge l

5倍－1開埋

-1

On9爆我no goal

又3.5B
今日咩事

開埋3.5大

開埋-1

上盤收錢

佢唔俾番水錢我

一樣劇本
主隊平半下盤入先比人cup3粒

殺我唔死

又係同一劇本

Spartan勁撚到

咁快gel

狗會個升盤

主仲有球

TOT條傻鳩又買咩呀

上盤半大全大角大

好波不如好運
咁都贏到仲開-1

兩晚都買左下盤 兩場都cup3球 cls

半大全大(3.5B)
我仲以為依場先係澳假

3.5b goal

1:3半場jer上盤的出黎

已經唔記得左呢兩日贏一粒比人反cup3粒有幾多場

唔好再提澳假ok?

全格同大波都要3粒

同路

今朝聖羅倫

5倍幾-1 走寶

半大✅✅
全大✅✅
高水上盤✅✅
希望幫到大家

個幾鐘前斯巴達比人屌到一棟都無

度定下場

正氣聯

下場買咩

勁中

跟唔切，有冇下場

手足你果場辛尼凸黎

俄假同澳假攞錯左對方既劇本

再上場都係 又話係莫斯科最廢個隊

ching 驗下眼好

勁中巴打有料

咁閪多大波今晚

貼錯

一場俄超回哂兩場澳職

半個鐘後繼續半大

個個屌撚到點解要買呢隊垃圾
又話今季廢到仆街

驚足92分鐘先有
再俾機會你都未必買

得澳假冇

聽日又有兩場澳閪

得蛇咪咁孤寒啦 黑 b 日日幫你宣傳 俾啲水腳佢

冇晒波賭啦點算

幾場高水

不問價追細波算

9點半買咩

莫斯科正氣

小注-1
大注平半
少少地中下-1都爽呀

有開果d都西特別係今日澳假

0930上

睇定d
澳閪冇路捉
買盤和波輸盤
買大開細

1.78 -1.5/2

比狗買

呢個真 捉下角路算

Gel

早半個鐘仲有1.93

落到有啲驚

斯巴達fg慘遭迫害

邊撚到高水

今日賽果咁離奇姐係話辛尼特今場穿盤

聽日例飛阿德一定得！

我同佢無分你我

真，回盤回得太勁反而不安

對面仲撚廢

笑西

辛尼特連續兩場聯賽00

今場反底

930買少少先

三格達陣

11點有冇水，想串埋俄假

半大全大上盤？

烏拉爾x天主教U

又黎🤣🤣🤣🤣

智甲開即場有冇伏

Sparta how many c ft

15

唔係有個post得到馬會回覆暗示左有開即場冇咁假咩

求派

主西左幾場出個比狗賭倍率，咁都唔穿盤隊波真係執柒左去

1比0完場

依場買唔買半大

出左陣容之後上到2球 咩咁巴閉 雖然我都係買左

正想買少少1：0波膽

2130 飛到波到!?

FEEL到今場好惡賭

主其他

俄派左了。推推推

9.5b any?

我今朝發夢比阿德隻恐龍追

得sor 2130要乜

主好耐冇嬴過盤

今晚贏

水手都反底贏盤 自己諗

越來越熱, 咩事

Bet365 1.5 得0.6水

半大得返2.1
開硬?

客隊跛既作客11場先入9球今場仲要對辛尼凸入閪到波咩

買1.5/2盤餵狗賠率不如買3.5細收息起碼唔洗嗌先啦

掉轉睇咪越來越冷

俄超利物浦 = 辛尼特

入左半大
辛尼特反底

365封左盤既

岩先斯巴達係咪愈回愈愛

主隊唔識入波的
兩倍幾2.5S 馬會派錢

又一次鐵達尼?

似贏兩球就夠 唯有搏客入到波先大機會開大

去定馬會等收錢

半場20都未驚過

有波入先算啦

？

辛尼特好正氣

乜撚野烏迪爾受球半兩球？

我終於知點解大波落大飛啦

原來客隊出....

辛吉德今場正氣

正氣到連輸3場盤

連續5場和波

佢出咩人都唔識架啦

最後張圖

笑到我😂

我識馬明

2130半大角大

St. Peter

任辛尼特開

罐頭巴呢場係咪都要左大波

佢串左

567+

辛尼特好勁飛

買咩

9.5大落到1.67

入球大 角大 啡格

俄超大波了

沒左五大聯賽俄超d飛即刻勁到

邊條撚樣打到9.5落1.67

買唒左邊就得

客隊大巴陣 2.5S 穩收

辛尼特 有伊朗美斯

Sor重手左 打到角大落咁多

追數重注

烏拉爾第1球@5.65 （重心）

俄超變天

左手邊全部落飛

thx，對左我就放心了

又贏

我唔信辛特連閪3場 今場allin

大手買入

屌你 搞到我賺少個包

係咪無波賭D人買晒同一場所以

今日輸4 又jer我

呢場應該入球同角球都多

比張真飛黎睇睇

入手左2.5/3s

半大

呢場半大啦

點知馬會咁驚 落咁多 梳

撚唔信辛尼狗單邊10角

9.5b
10.5b
平注

2130 俄超重心

放棄

有冇細波角小

我個將軍漢堡呀

同路正

贏到請返你食

緊三格角大了
鐵達尼!

一敏又派錢俾狗會

俄超正氣夜

大注跟!

無即場角

一定係啦

真

同路就安心了

邊個又大注打落去

客100%

珍

馬會咁快派左錢有效率左

10%打錯

得蛇半細

俄超未試過咁大投注額

無波賭 焗住

咁快封

垃圾波SKIP算

角大號
正式啟航!

真100%

單邊11角 thx

冇即場既話好撚準時

中過幾次伏

俄超次次都勁準時

沖完涼出黎 9秒9
尻買

都冇晒比賽要核實賽果容乜易

係 😂

水為財 通常輸

半大24

唔好啦

正氣波

想加注果時就咁岩封左

9.5 10.5大上船
希望唔會坐沉大家

想加咩

本來想賭多2個將軍漢堡

主一定7成控球射巴士

咁都有單邊10角我戒賭

邊有人買波前沖涼架，沖走晒d水

大波已死

上次冇即場 冇乜賽事 拖左5-6個鐘先派

唔係咁先多角咩

又賺少幾個包

買左角大 冇買到大波

針

乜撚野1.5s 又出埋d濕9野刷數據

可能唔買先好彩呢

角大jump

辛尼狗成日都回傳慢慢射

好耐冇食飽過了

大波24

心理上支持你個講法

買左2.5s 跟住想再買半細但㩒錯半大

角大24

半2全2

仲未有角

落重飛到底沉唔沉呢

好彩執左唔少2手薯條

些牙比巴打你？

半大全細玩夾波
ching sick ball

最好係咁

仲未有c

今日場澳假表現左咩叫半大全細

我聽人講執滿一盒二手薯條，然後同職員講話凍咗，可以換個一手薯條返嚟

又中辛尼特伏

辛尼特學人開2球 笑撚死

1-0易到

1-0 2c

馬干剷雪剷到唔識踢波？

俄超一哥領先咁多分 睇住來食
輸左數錢到手軟

0-1

下盤巴打揮手區

點樣1.14倍

即刻試下先

水手都反到底 只要信

Peter哥

1:0

邊有c

1-0

1：0

仆街咁快失波

冇買到大波 針

7mins 1:0 goal

GOALLLLL

原來係我slow

456準備就緒

伊朗美斯

刷角啊

2.5s jumped

喂痴撚線辛尼特之前買你你邊識入波架屌

咁撚易入

辛尼特456佢啦, 澳假兩場都針

咁都入有冇on9 d

1:0
快d半大

今場半唔半大到

主力前鋒有出

主其他未

辛尼易到 快2:0！

辛尼狗打真軍

上場踢假

真係好危

下盤又準備針

入左就咪撚擦啦

易到仆街

我岩又中

半大全細gogogo

我只買左角大 針

條3串1大波真係中

隊長出返黎

秒goal.....

馬明出帶馬歸槽未呀屌

唔通呢場大波細角

刷角啦

反對

阿滋蒙 迪斯尤巴 一人一粒先啦

咁快入波

我9.5s

1-1

好驚撚鳩半大黨

係wo

你淨係買到角大

我9.5b

辛尼特嬴1球都有3分呀
夠啦收手啦

中你 留tg

大岩唔係要掛靴啦咩

開到球大真係針

喂我屌你老母墨城 恰著醒番同我講1:1

下盤震撚過貓王

2-0

2:0

半大cashed

哇, 咁快2:0

下場先收手喇
今場要搵烏拉做出氣袋
半場456佢喇

2 0

2:0...

咁撚早入陣間係到妹

2:0真係大炒

半大又糕

屌 半大派錢

2:0半大

2-0！

2:0
半大cashed

黎料

半大！！！！！！！！！

半大又收

角大要收皮了

痴線下盤撕飛

我已經唔買2.5s轉買下盤，係咪要去排隊驗腦

真係一人一粒

1.74...送錢咁送

屌佢個奶

心理唔平衡了

3.5大gogogo

40比0

㩒錯格有錢收

超正氣

皮已收

咩話12分鐘半大?

俄假正氣夜

on9

俄超半大

收番半大3x1都好 仲有場俄假 追埋先

有無人用抓飯成日LOAD

半大只需兩分鐘

買左上半2:0，依家先12分鐘點頂呀大佬

5分鐘2:0 goal

俄超3寶不再

客隊弱智

問題黎啦，角球

嘩 半場穿盤都得

祖巴

集氣

Zenit full boost mode

God

追番澳閪d 數

買左半大角大
咁角大點算

客

半2全2巴你還在嘛

俄超三寶正式收皮

瞬間半大收錢

俄超一哥

今日真係要逆向思維去賭

老鼠角大

俄假半大全大

莫斯科贏盤

辛吉德穿埋盤都唔出奇

比多兩球ok？

角大慘死

角大已死 屌你老母

乜撚野要上盤不如要3.5s

左手邊全開

好彩有巴打買錯半大

下球到馬干了

我都係買半場3:0，點頂

人地都有阿媽生架 收手喇主隊

客隊無龍架?

大波點刷角

主隊上星期一晚踢乜鳩

上半凍封入球，下半先入

極速2 0

會唔會太易

綠帽gel上盤未？

俄超係最正氣聯賽

烏拉慘被中出

角大24？

4場波入得1粒 今場終於識踢波

角大點部署

半大秒收錢 咁搞笑
我仲縮水注屌

谷左兩場 今日歐洲停哂賽
全世界睇呢場
俄佬咁要面仲唔出盡奶力炒

落飛引人買

大波完仲要角大

烏拉爾廢到

上盤Gel得 真心

3:0

成堆紅衫喺禁區唔知做乜鳩

3:0?

30

角大點算

1.42比狗買

3-0

買左半主突然發現 做咩唔買主主 屌

穿盤球大我屌

30
笑到

on9波 15分鐘3:0

半場穿盤

仆街細注即Gel

3－0

爽撚到

快到火箭咁

話咁快2:0穿左，屌你老母

角大

痴撚線

咩波黎 客冇龍?

goallllllllllll

買左半場5:0
咁快開turbo

嘩屌 半場單邊7+？

角大慘死 屌你老母

下盤可以取消關注

Cls 15分鐘3球

主其他@15

應該冇角了

十幾分鐘穿盤

上幾場100%打假了

1.5/2 b gel

真係主其他

全大半場收錢ok？

大波GOAL

買左下盤真係on9

半場主其他幾倍

8' 1-0
12' 2-0
16' 3-0

4分鐘1粒...

好彩半大高水賺翻少少

冇買到就中我屌

邊撚到專家

好耐都未試過咁爽

辛有開盤？

我都係1.5咁低水

400

大波完刷角好嗎

有無傻9買客 貼飛派你500

客隊都有老豆老母架!

22比0

係咪要20-0

五連和，上場出廢陣

16分鐘半大全大
俄假？

半場3:0都冇得頂。。。

我半大傳送果陣就封左

今日要逆向思維去賭

每4分鐘一球

咩話 40:0???

主其他快手

一敏

連續幾場0:0都開-2 撚人

半大三格
角大玩撚完

追俄超半大手足有無一種吐氣揚眉既感覺

半和到戒丁一年

有冇可能4:0

係 全世界睇緊 唔打假了

好撚彩唔信辛特會連閪3次，冇買到對家

但又想睇3:2撚上盤

半大3格開晒

買完角大 諗返起未買大波 正想禁果時封左

想5:0 多

角細三格中哂

淥個杯麵入一粒
淥個杯麵又入一粒
勁到

淨係買左大球上盤角小
DUMP春..

可惜個仆街斯巴達搞到我個半主開唔出
條3串1頭關就針

2.5大諗住睇到11點去睇智假
而家點部署
多左成個鐘

一角都無 屌你老母

彭亨開波未

完場仲係3球 10 1 210

拎得個本算

冇第3個杯麵

咩app?

同我一齊訓陣

全場5:1，5:2

屌你

派我陪你過

我有杯麵俾你 淥多幾個ok?

lm

睇av

手

點頂

主其他 ok?

角呢

巴打又中...我了

角細咪gel

留名睇杯番

半場主其他

好👌 將軍澳站C出口等

足智寶

又無即場補飛

有我又唔驅
幫吓半強50 個巴打...
上盤又中到 無衝突

gel

杯到我乜撚都得

‘

波就3粒，但角都冇隻

3比0仲頂乜撚

今日澳假d波閪到，呢場終於爽一次

墨假劇本

腳寶

屌 去食牛扒我請

角細gel

再gel

又輸9.5b都要死

5:0未

原來俄超咁易賭

派me?

多手買埋角大，點搞

i

唔好拗頸追細波

唔洗頂架啦,度定下場喇

4分鐘 係時候再入多粒啦

上場買左上盤就請我食蛋

仲有條一百蚊三串一過關中

3.5ss頂得幾耐

Ok

0角

辛尼特學人讓一球半/兩球笑死人

求角大

今朝墨假贏嘅畀墨城場澳假同呢場俄假輸返晒

一買角大就0c...

冇買大波就3球

Bar Pacific 留左張檯 你入到去同bar檯講波利sir派錢就ok

是時候入多球

角係咁落飛 無好野

上場我都買撚咗

唔好話我唔提醒大家，呢個俄假嚟

主太重飛隨時32完撚狗，到時波po會暴動

真。。。 我半場 3 4大一角都無唔知點叫

唔通連邊爐隊都要追角大

半大先岩

鋼牙條過關

丁撚飽佢都得啦你

好路。照去

頂乜,度下場

岩岩仲要食左c

係咪on撚9架
買土乙又比人絕殺
點撚樣賭呀

買咗下盤唔好畀假希望ok？

1c

中埋派me 了

去俄羅斯屠城

角呢？

我淆底買左2.5 3 b 而家好撚後悔

2222

111

我2.5s 半場都未夠收皮

應該都係買大波多

睇錯

我想戒丁呀

唔好話我唔提醒大家，呢個俄假嚟

主太重飛隨時32完撚狗，到時波po會暴動

記住我的話

3串1 300蚊注
辛尼特 半大1.5
天主教大學 半大1.5
圖拉兵工廠 半主

1